(台測)強國巨齒鯊 極度深寒 深海圓疑 撕裂地平線

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.電影《巨齒鯊》改編自紐約時報暢銷作家 史蒂芬艾騰（Steve Alten）的同名科幻小說，帶領觀眾下沉到太平洋最深處，體驗深海的窒息恐懼。角色主要設定居住在一艘深海潛艇裡，從事研究工作，卻突遭 75 英尺長的史前巨鯊攻擊、威脅生命，他們將不顧一切與牠對戰

2.一艘遊輪被貪婪噬血的怪物所盤據，受僱走私的約翰費尼根（崔特威廉斯飾）領隊的「塞班號」恰巧接近這艘郵輪，他的船員包括凱文歐康諾飾及大副萊拉（伍娜戴蒙飾）。當費尼根將他破損的「塞班號」停泊在「亞格遠征號」旁並攀爬上船時，發現處處都是遊輪遭到襲擊的痕跡，甲板上到處都是血，空氣凝重，靜默中充滿詭譎的氣氛..

3.科學小組利用高科技的實驗艇深入海底進行探測，他們進入太空船後，發現了一個『2048年美國製造』的字樣，證明了這是艘未來的太空船，曾經歷時空旅行來到此地，船內部有一個巨大而怪異的球狀體，當他們先後進入這球狀體後，人人都產生了詭異的反應與幻象..

4.西元2040年，政府秘密製造的「Event Horizon號」太空船，要以新研發的重力驅動系統，製造出人造黑洞以進行時空重疊，可瞬間跳躍至數光年甚至數千光年以外之地，用來縮短太空探索時間的新科技。但該船在啟動首次的重力跳躍後，便一去不回，直到2047年才重新現身於海王星附近

8 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸 *巨齒鯊係北韓流出版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

改9 15PM